參加初選但又無視結果

黃big雲都冇咁賤

冇誠信既人憑咩代表香港人做議員

笑死人咩

依家話本土，入到去變建制都得

依個真 完全駁唔到
咁撚求求其其 比個臭錢就買起佢啦

今日反初選口，第日反選民口一齊學湯渣華 李啟迪咁華麗轉身入建制都得

唔好斷章取義啦

估唔到第一個反口嘅係本土派

如果反口就算佢係梁天琦都唔投啦

垃圾本土派

我有份投馮，初選結果出左又反口既。下次唔投佢了

我諗緊佢會唔會好似之前個塞鐵tg群咁 雖然得三成人支持 但係都有幾多幾多人 我地唔會可以漠視佢地

btw 家陣就屌會唔會太早

唔尊重初選既人
我地都唔會尊重
手足都係咁話

輸打贏要 柒撚到
利申 係分化

同big wan 一視同仁咁屌

#1544 九龍西選區被何啟明超前的馮達浚表示經商量後依然會參加立法會選舉，如果選前民調不支持將會呼籲支持者轉投第1-4名的參選者。

邊度斷初選咪最表達到民意，自己輸又話依次唔計計下次民調咁肉酸不如返屋企訓教啦

唔尊重初選
連登仔要團結群起而攻之
對佢仲嚴厲過建制派

屌走佢

PR撚又帶風向
撐本土定撐民協啊你

依家就係輸打贏要 點丫?
本土入倒立法會我就乜鳩都得

九西都未定出幾多個

痴線用塞鐵同選舉比起路障幾個人起都得，咁我係咪有幾個人支持又去選呀

大家唔好一聽到本土就當佢係好人，就支持佢
何志光就係例子

呢個po推落去
今晚又發聲明話尊重初選結果唔參選㗎喇

九西好似本身4席都好勉強 唔好咁搞呢

輸打贏要，肉酸過肉酸仔

死全家啦仆街賤種狗

笑到仆街，咁一早唔好參加初選啦

發現一隻真5毛

上面PR撚賊喊捉賊？

最重要係你睇下九西個初選機制先

Big暈: 屌, 柒撚左

唔尊重民意學人講民主 笑死人

屌我係話佢投完票個結果自己唔滿意就話唔可以對唔住支持佢既人呀果陣成個tg群admin比人屌到傻

輸打贏要，仲等你班連登仔係度吹噓

一票不投馮達俊

口講本土

垃圾偽本土派

你食屎啦
一票不投馮達俊

係咪等前面比人dq睇下自己有冇得做plan b
其實傾成點

咁一開始就唔好參加初選啦
選完又唔尊重結果
就準備流失選票
連碧雲都不如

碧雲姨好慘

九西個機制冇話binding

而宜家我真係睇唔透到底連登仔想搵泛民入議會「做嘢」定要抗爭派攬炒議會

一句初選結果大晒 連人哋評論/問吓揀某啲出線嘅候選人嘅人都屌到上天花板嘅 我真係想問係唔係俾「35+」洗晒腦. 我想問咁樣做嘅人：

1. 到底喺你眼中泛民同本土係唔係一撚樣？
2. 你想立法會議員入到去做咩？攬炒？繼續同 政府傾？

有人投咗佢就係每一張票都會浪費

咁九東超區出5席囉
用馮狗邏輯李予信都可以等民調再決定選唔選

連登仔最支持嗰個拍埋片話喺議會衝會俾人DQ所以唔work嘅何桂藍

人地big雲都識遵守規則 咪玩嘢 輸就係輸

返去支持熱血公民啦你
初選關你鬼事咩

依馮狗邏輯個初選係試下玩，睇埋之後民調先計

香港人會唾棄佢

九西4席係好撚勉強架啦
咪撚玩啦屌你老母馮達俊

唔跟機制當初咪𨶙玩初選啦
係無binding㗎
出晒6席佢囉
一句9月見咪得
嘥我時間

我熱轉黃

仲有Heidi 豬幫黑警擋手足攻擊

無視大多數民意，咁同保皇黨有咩分別？

BIG姨心諗：屌早知遲兩日先開記招

事實上本土當初應唔應該參加民主派初選？

誠信破產， 請同佢割蓆

係個結果大勝先至掩蓋咗
有啲「本土、素人」擺明點樣都會去選

不過咁講 我覺張崑陽dq既機率都起碼有90%
應該俾佢補上既

你仲未計黃毓民啲票
隨時推隻熱普城出嚟界走一萬幾千

咪出囉，你估佢𠝹到幾多票？晒錢

底好乾淨wo cfu

2020年啦仲熱普城

九東困局：選民登記率最高，議席最少

#53 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

[/quote]

佢出選 我想搵佢傾計呀

我住慈雲山

其實唔係呢個問題，而係早兩日陳澤滔嗰派人起勢咁鞭屍，話啲唔參加初選嘅人係on9，其實係令到佢地冇彎轉冇得反枱

咁全部出選哂啦，洗撚初選

[馬愉生出嚟呀！] 深水埗碧匯選區馬愉生大炒民主黨幾多票？

1.民主黨 鄒穎恒
1,462票 54%
2.經民聯 黃永威
1,150票 42%
3.普羅政治學苑 馬愉生
120票 4%

馬愉生自言，「又想話我收共產黨錢？有就真係話我聽呀！」他解釋，參選「碧匯」是因為該區屬於新區，選民人口基數較少。「攞800到1,000票就贏。」根據選舉事務處的官方資料，「碧匯」的選民數字為3,495人，屬深水埗25個選區中最少。

對於黃毓民「派人鎅票」的說法，馬愉生斷然否認，稱認識對方多年，「佢敢做敢認，如果真係派我嚟，就直接支持我啦！」但他透露，已通知黃毓民有關參選一事，對方回覆稱，「好，去，無問題。」此外，馬愉生亦開門見山，指真正落區的時間為今年9月，「我話要落區，其實講咗一年，絕對唔存在鎅票，你估十個提名易嫁？」

屌你老母 仲衰過碧雲

100票

咁要初選黎托咩？ 屌
男人老狗 輸左就認啦

果然叫親呀達既都唔方好人

輸左就輸左 唔係話自己本土就大晒要夾硬比你照選

人地勤力過你，高票過你係正常，得罪講句7000票有一半都係投俾你個本土理念，唔係你個人

十皮野姐都係為左 真係為香港咩

證明左初選冇用
證明冇操縱選舉

如果你打算推翻政府既話就應該推曬本土全部入去
泛民同本土係有分別

如果你諗住協商 增取最大利益
35+個合作就係最大目的
泛民同本土就都係民主派

我係後者 有咩問題

醜陋到呢

唔遵守結果 一律都唔會投
話知你係本土定泛民

咁做乜仲初選，垃圾

冇話binding>> 係人都知4席係極限, 唔bind 係因為plan B 技術問題等唔到DQ 後再報名, 而唔係比你反cup

又有張可森呢個柒頭
一年唔駛
由nobody 騎劫埋屯網
依家變做本土派大佬咁既款

仲要成堆打手上黎讚佢靚仔
冇人覺得唔妥架咩 定識人真係大晒？

真係好肉酸

仲衰過黃碧雲

我既意思既張崑陽真係dq先佢補上都唔遲
依家咁咪柒左

政治自殺

屌你老母啦馮達俊，等我初選仲投撚左佢一票
唔肯承認結果咁參加初選黎做乜？
屌佢老母真係失撚望

等睇又有人話我pr

岑敖暉咪又係咁雖然對王百羽都冇好感但佢起碼都係膠到貼地咁推佢個理念推咗幾年

難得big雲都認輸，你條HIHI唔認等睇俾人割席

得呀冇問題 各表立場 我係前者

點解本土派之前咁耐都未成功取代到飯民
就係因為間唔中都出一兩件呢類倒米友

屌你個閪，一陣B雲見到又話出返嚟選仲得了嘅，你個仆街！

澄清咗

咁出夠7隊比埋雲雲入好唔好？
自己唔跟初選就話未定
出4隊已經係大方向啦
就算真係未定未等定左先話出黎選囉
你排第五唔洗你講都一定係你架啵

其實佢有咩咁「本土」?
點解香港人今時今日咁懶惰 見到本土兩個字就投
連佢背景同往績係咩都唔理?
佢只似係一個無傳統泛民政治包袱的後生仔而已
我睇佢D所謂宣傳 勁空洞 無咩內容 只係強調咩堅定抗爭乜乜乜

樓主唔pin大家就知咩事啦

佢咁搞只會整衰本土派個名 會俾人話輸打贏要
到時big雲出番嚟選都得啦

投熱血公民算

屌撚醒佢

pin 依個

贏硬啦

唔投佢咪得囉

三投三不投，完。

當佢冇參過初選

成班炒哂車

建制過建制派

估到
條友個格係咁
自己係咁屌big雲

之前唔係話初選完會開會
睇下果區出幾多人去選咩
最後開會結果係點

收皮P牌

本身九西都係睇完初選再睇民調，一早講明，我頭先都屌完佢，但佢錯係未民調完就話選，事實上佢真係有機會。

熱狗翻版

成班做乜鳩咁易帶風向

見到比人話廢既老泛民出黎就話尊重結果，決定退選

本土既出黎，就話再考慮下先，唔退住

明明初選已經係本土派最有機率贏
投得既都跟得貼、後生仔都多
然後依家話唔退住

希望只係我中文差睇錯

【2020立法會選舉】大家覺得民主派係地區直選應該出幾張名單？

我覺得九西可以出5張名單

【2020立法會選舉】大家覺得民主派係地區直選應該出幾張名單？

巴 有冇條片link 我搵唔返 想send曬俾身邊支持何桂藍嘅蠢撚睇

計我話 你條波台狗先係最應該死個個

未開啦

嘩好多文盲
佢意思係民主派夠票攞多一席佢咪參選囉
咁多傻閪文盲
大開眼界

連碧雲都願賭服輸 馮生你真係衰格到呢

点解

好多人帶風向屌9 佢
大家小心

秒

馮狗係鬼黎

有個俊字同有個達字既人99%係仆街

街工2.0？街工都退左啦

咁我表明唔會選佢

係縮定澄清都未知

做多左啦，你條on9
屈人係鬼？

收皮

pin左先啦

又係到帶風向，大家唔好上當

Blocked

成班傻撚左？
知唔知九西個機制係點呀？
九西從來都冇限初選幾人出線㗎
初選係用嚟排位用，最後先睇民調棄選

66443就係咁簡單

pinthisla

九西講到明，係初選完之後先決定出幾多隊，即係好似九東果隻初選完之後去選。

依家傾都未傾，就要話人反口，好笑

有時本土派喺呢方面仲仆街過傳統民主派
仲要成日數私怨

由投初選果一刻就決定左支持呢個戰略，會按計劃投

#1544 九龍西選區被何啟明超前的馮達浚表示經商量後依然會參加立法會選舉，如果選前民調不支持將會呼籲支持者轉投第1-4名的參選者。

如果上面呢段係真確的話，意思就唔係傾完再定出選名單，而係參選完先叫人棄投佢，兩者係好大分別

客觀效果只有𠝹票雙輸

如果佢用呢個理由出選就好啲，講明如果唔dq 就停選舉工程